\section{Week 9}
	\subsection{23-10-2017}
	Samen met een collega hebben we in combinatie met een buizen oscilloscoop getest of de microfoon werkte. Aangezien we wat handige oscilloscoop onderdelen miste was het iets meer frunniken dan de bedoeling was.\\
	Ik ben erachter gekomen dat de resolutie van de microfoon zeer laag is. Dit heb ik vervolgens gedocumenteerd.
	\subsection{24-10-2017}
	Vandaag ben ik begonnen met een digitale microfoon die werkt met het i2s protocol. Ik heb onderzoek verricht naar dit protocol zodat ik dit werkend kan krijgen.\\
	Dit protocol vergt te veel kracht van de atmega32u4 controller. Het is niet mogelijk om deze microfoon te testen omdat het gewoonweg onmogelijk is het protocol toe te passen op dit bordje.
	\subsection{25-10-2017}
	Deze dag heb ik een paar uur van de ochtend gemist vanwege een persoonlijke afspraak. Vervolgens heb ik vroeg moeten gaan vanwege een noodgeval. Deze dag heb ik betreft stage niets bereikt.
	\subsection{26-10-2017}
	Ik heb de onderzoeken met de microfoons versterkt met een aantal afbeeldingen, tabellen en duidelijk geschreven teksten.
	\subsection{27-10-2017}
	De microfoons die deze week getest waren zijn niet goed. Dit leid tot het uitzoeken van een andere microfoon. Dit keer kan ik rekening houden met meerdere dingen die bij de voorgaande microfonen niet goed waren.
	Verder was het deze middag interne middag binnen het bedrijf.